# Тестовое задание для ESOFT. FRONTEND
Техническое описание:
>- UI на **React,**
>- Запросы с помощью  **AJAX,** 
>>- [penoplavaan.space:3000](http://penoplavaan.space:3000) - адрес сервера,

## Реализованные фичи:
- отображение имеющихся квартир списком (отображение только основных параметров)
- отображение выбранной квартиры по клику/тапу в списке (модальное окно или отдельная страница, отображение всех значимых параметров квартиры)
- фильтрация квартир в списке по параметрам:
  - стоимость
  - количество комнат
- сортировка объектов по цене, этажу
- скрытый дополнительный параметр: *не последний этаж*
- client-side пагинация по 8 объектов на странице

## Не реализованные фичи:
- адаптивность, поддержка разрешений от FullHD до мобильных устройств
- csr/ssr для fullstack разработчика
- дополнительно режим отображения квартир на плане этажа: переключение между этажами, подсветка контура квартиры на плане этажа при ховере, выбор конкретной квартиры при клике/тапе по ней на плане этажа

## Сторонние библиотеки:

| Название        | Лицензия                                                                      | Оф. сайт                                                        |
|-----------------|-------------------------------------------------------------------------------|-----------------------------------------------------------------|
| Mui             | [MIT](https://github.com/mui-org/material-ui/blob/master/LICENSE)             | [mui.com](https://mui.com/)                                     |
| React Bootstrap | [MIT](https://github.com/react-bootstrap/react-bootstrap/blob/master/LICENSE) | [react-bootstrap.github.io](https://react-bootstrap.github.io/) |
